[Taniklar](introduction/witness) Deex'in blok üreticileridirler. İşlemlerin geçerliliklerini teyit eder ve ağın güvenliğini sağlarlar. Dilediğiniz kadar tanığa oy verebilirsiniz, hepsi aynı miktarda alır. Tanık tekliflerini buradan takip edebilirsiniz: [Deextalk - Stakeholder Proposals Board](https://Deextalk.org/index.php/board,75.0.html).
